有無做Data scientist嘅巴打?

喺外國讀緊書 就grad 想知香港Data science呢行嘅前景係點

唔好返嚟，冇咩作為

簽證問題 攞唔到工作證嘅話無得揀點都要翻 香港真係無得做?

你見香港對it態度係點你就知data scientist都唔會好得去邊

有，你有冇PhD mphil先

LM
想入行

真係要去到PhD 咁高

你係咪係美國呀？係就不如留低最少兩三年先走啦，返香港無經驗好難搞

不過現時呢行其實開始飽和，好多大公司都唔太需要新人。細公司又通常想即食，想請有經驗既。如果你有 intern 經驗，會好好多

好多公司逐步將 data science projects 變做automated，而 automation 呢步俾唔少前人做好晒啦

利申：非 data scientist，但工作上經常要同 data scientist 合作

香港唔使諗啦，除左少數（外資）公司，好多腦細唔會覺得自己要用到你

正正係因為香港冇人材, 要呢啲位的公司會比好高人工

係美國 搵到工都會留低 不過international student真係比較麻煩 始終都要搵定兩手準備 無人請要就返香港

你真係要做data scientist 起碼讀多個master,冇錢咪去加拿大

除非你講緊的data scientist其實係business analyst

你 final year 未？
如果未，去做 intern 啦！
仲有，假如你係 undergrad，咁你不如一係先做 data analyst 再伺機搵位轉做 data scientist，一係就讀個相關 master degree，否則幾難搵工

太多 PhD 同 master 係度同你爭飯碗啦

我覺得你返黎香港都唔會克食既,始終外國grad學歷高,但你要有心裡準備待遇至少比美國低一半.另外,如果屋企人有買樓支援的話,我覺得這行在香港還是有餘裕的.無就..............

樓主咩major

同美國

amath
master未有錢讀住 我諗我都係想攞下工作經驗先再讀書 始終用左屋企人咁多錢都唔好意思一直再洗佢地錢

我見好多data scientists position都require master
勿灰心

另一個方法係做住 data analyst 先
你有返兩三年 data analysis 經驗，就有機會憑經驗轉職做 data scientist

不過你可能要諗多個問題：只有 undergrad，無 master degree or above，抽到 H-1B 機會近幾年唔大……

講開又講，我公司有時會請 data analyst，你 send 個 email 俾我啦，睇下有無方法幫到你
gamershkg@gmail.com

係美國讀緊個risk management master
讀緊machine learning 都係想做data 方面既野
但係唔知點入行
（唔需要簽証）

你會唔會有興趣做 business analyst / user acquisition 呢類 data analysis / data science？
如果你唔需要簽證，易好多啦！

有興趣可以 email 我
gameshkg@gmail.com

聽落幾好玩
因為想做返predictive analytics 既野
但係唔知夠唔夠班去做

咁快飽和

Google話address not found

唔好意思，打少左個字母
gamershkg@gmail.com 先真

人地讀ML 就唔好水人去做BA

暫時黎講，個人覺得市場唔成熟。好多公司都系度出post穩人。 但唔少系要master /phd，仲要十項全能。認真,如果全部fulfil ,全香港可能得二三十人合資格。見到d post真系想hi個hr。佢地好想穩一個即刻用得既人去做，但香港根本無準備過，點會有人。公司前一排，系出過post (requirement合理個種)，但掛左幾個月無乜respond 。
公司黎講(不只我自己宜家公司)，好多老闆(尤其大老闆)淨系知道big data, ai, machine learning,但系對做到d乜,有乜嘢需要準備，全部一概唔知道，完全無準備過個database。就算請到data scientist,個data scientist 全部project 要由automation 做起，嗮錢嗮時間。情況就好似前面ching講禁樣。

ps :宜家做緊里行嘅一個小學雞

D老闆話係香港DA要摸石過河

飽d乜,認真做ds既人太少，做marketing 既人既人太多。

know one, taking actuarial exam,
HK no IT

上網搵工 就算係entry level 嘅 job description全部都要求master phd 仲要求乜春都要識晒 其實認真又係咪個個都好似超人咁乜都識

睇下係咩公司啦
大公司請 data scientist 就真係會係 entry level 都要求你乜都識少少，唔需要好深入，但要識
Master degree or above 幾乎係主流要求啦，鬼叫現時咁多人爭呢類職位咩

start-up要求都同大公司一樣，但去到都系要你乜嘢都識。

btw 樓主系linkedin 個profile 寫穩工想穩里方面嘅工（比如title之類），應該最近（新年前後）有唔少會approach 你。至於伏唔伏就睇你skill set點。
ps, 有人approach 但無理到。

邊間U？有冇興趣base大陸？

利申：
ex googler, 依家係BAT ge AT做野

大學唔算太出名 巴打有無telegram?

留名

Washington?

係呀

有冇做過nlp/ vision

識唔識deep learning

Bayesian learning

香港google 發展掂唔掂

有興趣，有無telegram傾下？@heigym

學歷得taught master係咪收得皮

phd grad, 做緊deep learning, nlp 果類
大部份要mphil or phd
major 可以係phy, math, cs, or enginee